毒撚秒回

我開

哇屌 咁能快

5唔係你了

有人

@
上水未

等我都J蹤先

真 你想要咩
我讓比你

真 連登DM ing

好 等我一個人推曬佢

一直等緊人1001

我睇咗嗰個post
發現大家對於中上嘅定義都好唔同

J ed

咩糖 太陽蛋糖啱唔啱

我勁到 開post冇人入

冇人開

講得好啱
真心講 自信心爆棚
自大嘅人好黑人憎

「789噏大師xxxxxxx」
「789噏大師xxxxxxx」

咩糖來

我屋企得砂糖。。。

789

推

一直都等緊你地開

諗左成日 想知人生究竟有咩值得開心

食好西計唔計

我開啦

我都係

新人lm

同人食計 自己食唔計

Hi大師

楚b the best

咁同人傾計開唔開心

Me 下下下

真心講唔出「我係中上」呢句野

等我搶#2

thx

我都想有「中」
可惜我冇

唔好燈我

又真係冇食過
邊度買

我係下下下

心情不好 全日都提唔起勁

食甜野

真 不過樣又唔重要嘅
反正我中意嘅唔會中意我

你只要每日keep住開 我實有機會搶到

冇燈你
反而想你燈我

Same

咁都記得 wtf

等樓主我一個人推曬佢

心好那

你好

我上上樣

不想煮了

拉

有無人有ADHD

紅眼睛

近排點

想牛

咁同小妹傾計

我應該冇
但做咩都集中唔到

點都好過有STD

你咩樣

你打飛機集中

咩黎

燈要去搵789

唔明點解佢哋覺得自己中上

你同我爭？

做乜叫我

我上上上樣

下下

我中上樣

你剩係要

小妹冇

所以我牛你

自信

Calling 789

爭緊

hi

所以不美麗

@boom 你揀邊個

你周圍射

勁 我講唔出口

唉

我豬你

佢死咗

我簡boom

Uoom 9u

Calling

Car

真自大嘅人好嘔心

快

#106

我喺度諗緊佢哋屋企係咪冇鏡

咪屈

好呀，黎啦

Shut shut shut the fk up

被人負皮咗

Come on bae

受溝嗎

聽歌發洩未

blocked

想牛唔代表簡你

我成身都係

手指

未見過男人gel甲？

負皮師

建議揀

不

Face the reality

我冇

Dafuq

去垃圾站執返塊

唔係隻狗架咩

唔喎

咁金色嗰隻係咩

冇貼過

性病

就嚟會架la

搵下有咩天台可以去

黃金

咁大舊

9999金

好貴wo chu

。

秒？

@

Hungry af

，

想在生命裏畫上句號。

Me 啱啱吐了

Yy

食太飽 頂住唔舒服
不如嘔佢出黎

食咗咩

同人傾電話傾到訓著真係好正

我好似有，不過冇去驗

米線 雞翼

米線其實好滯

可以唔嘔 不過我唔想消化

消化其實要好耐
真係唔夠膽夜晚食

成班偽毒我屌晒你哋老母我要打亂你哋討論

幾個鐘

我真毒

真毒係度

做人食個嘢都煩

羨

我自己用我另外一部電話打俾自己

有咩症狀

都無人上水

想係太空打比你

用太空卡？

太空站

如果真心問我 我根本唔想郁
但唔努力就唔值得你嘅愛

富林太空站

有好多嘢我哋唔想做都要去做

而家又有d餓了

我不在這你就當我死了

今日個人好廢 好冇動力
成舊垃圾咁

撚攰

我有叮囑過佢
從選擇愛我個刻就係錯

攰死未

佢簡左

點解26萬都可以係p牌

幾好聽 多謝分享
But I don’t smoke cigarettes

因為我係連登新手
好少用

我都唔食的 不過聽完個人會舒服咗啲

煮飯師

所以我要逼住行

未有心理準備見cp

我鐘意聽d好sad既歌 襯返我心情

唔使迫自己

淨係識煮飯 個人係垃圾

Hello boom豬

等你有心情嗰陣聽下呢首

但我愛佢

但係你都知夾硬迫自己係冇用

有時做gym都會聽下

邊個負皮我留言？
咁都要負皮

海b
Long time no see

可能佢好得閒

唔係淨係負皮你一個
係個個cm都負皮

之前氹返佢個陣
我應承佢話見

love you

咁但係你自己唔係真心想去其實去都冇用

我都比人負

Cls 我答食左米線雞翼都負皮
其實想傾可以一齊 唔撚洗mon住

準備

想幫你出頭

同我

係
小妹悶 想搵人傾下計

攰到爆炸

施主到～

唔想失約
佢對住我咁辛苦
我都要做啲野……

@孤兒仔

世上唯一不變 是人都善變

謝謝你的愛

咁你唯有迫自己去

中上樣喺度

個個留言都㩒一下 真係好得閒

想拉埋佢陪我

但又覺得要獨立

佢隻手唔會攰嗰下嘢好嘢

咁佢都冇得次次陪你去

下下下下下係到
窮矮肥柒毒

我成身都係疤痕

Mon po狗四隻都係腳

你心無我 說是真毒了

我d疤痕不會治癒

一堆陰影好驚好冇安全感

個日block埋佢都因為講起我中學啲事

又好似有啲道理

人地愛你

永遠都會有個痕跡喺度

講真安全感呢啲嘢真係要靠自己先最可靠

肯定係d死毒撚 現實生活冇frd
係連登留言又冇人覆既on9

好多呢啲人

安全感係要自己比自己既

你明白就最好

所以我平時搭車 如果有 一定會纜安全帶

上連登切勿認真

成日喺度諗其實撞車死個機率其實都幾高

好驚個人會飛出去
由其係d通宵小巴

唉
只係食藥食到唔會傷心咪好

Red van

認真你就輸了

點解咁講
我出名認真撚

大家都唔係
因為我會覆大家留言

認真便會受傷害了

但我冇愛人

因為太多痴線佬

你好charm 點算

我心有大家
但我仍是真毒

受傷ed

我都想中上 唉

邊個

究竟咩事

唔愛都可搵人傾計

唔再信ed

你可以俾表妹杯雪糕我食 獎勵我

腐皮嗰條友

今日買咗個雪糕跟住佢一嘢撞落我度成個雪糕跌咗落地下

知道

不了

俾塊膠布你

想洗頭了

佢有冇食到

小妹唔做呢d仆街野

我愛海

有 3秒定律 佢唔使3秒就食晒

可摸耳傾下計 @

一切都計劃好

我話我唔愛佢咋
愛你

嗌我？

不騙

上連登 冇所謂喇

你問吓佢

別爭

傷口發濃了

唔是

爭ed

不了 小妹改過自新

Nope

幫你請理傷口 總會治癒

@
可摸耳正皮禾

你同佢溝通下先

都係要去沖涼洗滌下心靈先
阿彌陀佛

個個都識咁諗就好

不了 其他可以讓 海不能

幫你啜晒佢

佢唔應禾

咁你反省下自己

邊個係個個

海係我

驚驚

希望喇

太多陰影

P牌想正腐皮都唔duck

個個係大家咁解

俾蛇咬都要啜毒啦

我係姑娘 我識做wound dressing
不痛的

虛假的不用了 有心

非禮呀

心理治療識唔識

嗯嗯

我都覺得有啲虛假

給我你的愛 讓我背著你去未來

做好心都要俾人告毒撚好橙

不懂unlock心靈

因為我郁啲就告人
所以我都係毒撚

因為聽講nursing識埋mental health nursing啲野

偽毒收皮我好似腐皮攤咗喺張床度

受騙的那個比騙徒更混帳

冤枉
我真毒呀

攤係床好舒服

怪我太蠢

可惜你太善良

帶我遠走高飛 不去理會
這一個蜚短流長的世界佈滿虛偽

算了

仲未出mental health 個placement
不過我mental黎講 有d on9
可能都幫到你

或真或假

不想深究 累

知道真相也不是好事

冇
我9up下
我遲啲都要學cbt

但可保護自己

係

真相有時也無大意義

是的是的 真相有時也是第二次傷害

走！一起森巴舞

對

Kenny仔live again

佢都真係幾得閒

直播沖涼

同佢開live果條女好撚柒

好撚煩 鳩up左勁耐都唔走
我睇kenny 唔係睇佢

睇到佢個樣我想

早

想摸摸

Hi

係到

Joe

唔開心到心跳好快 訓唔到 好攰

實實

名名

咁多位早晨
成日個心都囉囉攣

煩豬

你話禾煩

鐘意左邊個

你係

我都想有鐘意既人

同我出街未

鐘意鬼妹

冇 其實鬼妹唔係你想像中咁好

即係我好

早晨

係 你一定好過鬼妹

早呀

多謝

Morning 好L7攰

點點點

點到即止

Sure la

同我玩

做緊咩

今晚食咩

789Bb

紅眼睛去左邊

我聽日先食

掛住me?
離島有咩玩？

飲左好多水

掛住呀！
踩單車，去cafe，睇文青野，玩金毛

I do believe in magic
I do believing u

Me2

你又有聽過？

Believe

車 召喚城b

好似幾寫意咁
我都想出去玩下

對望住你 時間彷彿會凝固

同我一齊去ok？hea一日，遠離塵囂

要與你一起

而家離島多唔多人

我返香港你想咪同你去玩日
不過希望你唔會中途搭船自己走先

橫越生死

唔會少

耐冇見

精神長存 工作很忙

加油啊
我最近唔係買嘢都係上堂
可能早啲返加拿大

痴線點會走
同我玩啦

大家都加油 大家都唔容易

擁有你係我今生最大嘅運氣

我要成為你唯一既安眠藥
每一晚都會陪住你陪足一晚等你訓著

好呀 你唔嫌棄我 咪同你玩

再用天使仔嘅攻勢

等你回來

做hiit真係好攰

將我既運氣集齊

好呀 同時再約

做人都好攰

真係搵到個咁嘅人就好

呢排真係好攰

實搵到既
我就將會係咁對另一半

期待你快啲搵到

好野

掛住人

呼吸

呼

生活苦

無力

同。

城b好開心

Bitchb

城b
發生咗啲咩咁開心先

咁多位早晨

BB

Chu

你唔係上堂咩

30秒之前已經點完名

之後同禾玩

我係廁所同你玩
我食完我嗰個香蕉麥包多士又有得all

玩屎？

你想呢？

想玩屎........眼

唔夠大

我幫你擴大

唔要

我要進來了

媽咪ar

你叫啦！大聲叫啦！無人會理你架！

救命ar

讀

上緊堂？

係 而家分組討論好尷尬

屌 冇嘢講就唔好係咁搵嘢講
好老尷

想同你討論

hi uoom
how are you?what’s wrong?

快 我依家好尷尬
有條友係咁講嘢
但係其實佢自己都話佢自己睇唔明條問題要討論啲咩

笑死
博佢未

Hi boom
佢哋話我做咩muted
我心諗你冇嘢講我梗係muted la on99

洗唔洗開cam？

我直頭mute左

唔洗

笑死😂😂😂😂仲問囉
咁你點答

直接無視
聽住tutor 入咗我哋嗰個分組討論嗰個zoom嗰陣我先開返咪

魔零boom chu

好正三五識七

掛住你

勁尷尬囉 好似女學霸咁樣

想識你

我想識你多啲

一陣又要上三個鐘 我都淨係想瞓下覺姐

我也想念你

一齊識

訓住上

聊聊天

做緊咩牙？

覆緊email

中大email

我boom大

架啦潔get boom boom boom?

屌你有聲

啱啱訓左一陣

訓成日啦

要聽佢廢up 因為要分grp

又分

好on9

分比我

430要去搶小組專題題目

咁低能

我都唔明點解個tutor要人哋搶專題題目

路哥 路狗 為你準備
故裝神秘 讓你有個驚喜

Tutor引戰 試下扮打交嚇下佢

笑死兩邊起鋼

撚下佢先 要人特登返

唔明點解要搶題目

笑L死

食奇異果

你同我每日最少食一打奇異果🥝

我食十打

佢而家話貴喎
咁但係金色奇異果嘅營養多好多呀嘛

真係痴線
好彩4:30mon住搶嗰個題目

佢無錢呀

冇$學咩人食生果 生果咁貴
姐係叫人食生果 佢自己又唔食

好想食焗飯

阿活？

咩焗飯都好啦

鍾意食茄汁嗰啲飯

戒緊煙啊...好辛苦啊...好想食焗飯啊

咁去食焗飯

我呢排瘋狂食野，唔食野就想下下呼下下呼

變肥仔

希望上到35kg

佢食毒果

食到無腦

好攰 功課已經遲交
仲有千幾字

Gau yau

No +oil

差下電先繼續做

去左地鐵站鳩嗚，好重手都軟埋

買左咩？

分鐘

小時

愛情渴了 你有你的獨特

給你一杯忘情水

大量野飲

好想卜卜

今晚終於突破平台期

冇人秒 個個都呃我

秒

Hi讀b long time no see

真好耐無見 就潛了

皮皮

紅BB

訓醒

love uuu

食野未

Luv u chu

好眼瞓
今朝凍醒左，要縮返老母張床訓

我都好眼瞓
訓下先

好凍

今日係涼咗好多

想攬你

快
今日我隻腳都好凍

我好眼訓

有冇洗個臉
我而家飲緊蕃茄湯 提醒ing

好凍唔洗
我想你了

飲啲暖水不過係落雨凍
我都係 hug u

攬住訓

拖埋隻腳

拖埋肚腩

拖埋你條頸

剪埋

燒豬頸肉

我都食豬頸肉😂

好食

冇人

你唔見左

秒咗

已讀不回人感覺好正

你溝左

不回仔仔？

溝咗奶茶飲

溝左豬頸肉

好唔好食

好硬

樓主

chu

✔️✔️

你想咁對我？

唔係你

點行落去

明明已經回不去了，但還是會想，如果可以回去多好

死頂

我都想翻去

去邊

去你心度

我掉左個心

執翻佢

消失左

咁我點算

幫你掉埋

掉ed

食豬皮

攰

去咗買貴貴朱朱力

比仔仔？

各位有無牙醫介紹？

自己食

我d牙好dirty chu架

想啜

有牙石wo

我用利幫你洗

咁算

巧sweet sweet

啜

Muah

我做樓主就冇人來

打爆你

豬

新人留名

hello

楚

點解我仲喺度

痛

好耐冇見

lonely me

中秋我註定一人
冇嘢食又冇氣氛

Miss?

Lonely Christmas

講miss會唔會比人打

呢隻都係

痛

我要徵用你連登id

我個心好痛

送比你

exac7ly me

Miss

Always lonely

真係可以咩

雖然你依家唔痛了

Miss
可摸耳搞基

Qq

中秋我注定一人

：how about me

屌 訓一訓之後京L度醒左 on99

呢個好靚女

Nightmare ?

係純粹嚇醒
冇發惡夢

好似兔女郎

唔知點解嚇醒？

真係唔知

傷害到佢

希望真係會好似之前咁講

太緊張?

有啲嘢避免唔到

qq

恰左之前睇左d唔好ge嘢

個心離一離

農曆九月了

哇屌

嚇到屌出聲 本身係sofa恰著

佢唔放棄我
我都想放棄自己

孤兒仔ig

我嘅緣份唔見咗

但我星期五有得見佢地

呢啲嘢睇下自己係咩狀態就會有唔同諗法

唔使la多謝

佢係話九月？
我講錯我嗰個係農曆七月 姐係呢排

不停加藥

靚女喎

中上ar ma

佢話我緣份好好 但我睇唔到

唔怪得我覺得怪怪地 咁應該係呢排

咩怪怪地？
我又好想去問 太多不安感

從前牽掛錯的牽掛

唔搞

是誰搶走了我的麥克風

可以

你唔想撞咪 我個心好撚痛

食緊冰皮

下個月返去上？

善心

可以
好撚好撚痛

佢好辛苦

班人有無咁緊火呀

點解？

要受我既負
仲要氹我

星期五紅日喎

點解紅日都要返

我係翻版牙喬

仲話唔係周圍留情

咁你應該真係好撚毒

我一日同親戚
一日同我最愛嘅佢地

仲未諗到去邊

我係超級非常好撚毒

我冇lordun屈me

我冇lor

幾時爆大鑊
想食花生
想睇usb device not recognised

Molamola
有啲嘢都係自己知算
好攰 我唔想理咁多嘢
話說我今日唔見嗰個奇異果嗰條友
好開心

轉個撚頭名都唔記得啦
時事台屌完幾日後新po又認同你
好撚好笑

呢個真
好多任轉個名跟住之後個立場又好似扮都唔識你咁跟住又認同你
都唔知為乜

似我

似你好呀
有咁好既另一半

啊 冇我誤會
咁咪去問 聽完安心d

你以前唔會拒絕小妹

我

屋企唔興食冰皮
雖則我覺得幾好食

失蹤人口

係

團團圓圓

好似有d科要
但我唔想返

大家比d掌聲失蹤人口970X

我係翻版樓豬

我近排上少咗連登 冇乜睇故台
你作成點

成功未

來交個朋友

你執到啦

過去了

Ofc no😂

屌你 等你咁耐同我講ofc no

食左你

有緣無份🤫

要好好珍惜佢

餓了

哇

未好返 可以點

哇屌 你近排咁勤力 咁多更嘅
遲下睇返

佢已棄

薯皮更稱心

可能就係嗰d科的緣份

最鍾意食芝士

佢冇同你講野？
趁中秋同佢出去行下

+1

我都係食左今日第一個好甜

冇咩事我都係收返埋佢先

星期五會行

我唔知點對佢好
佢成日要照顧我

呢排點啊

珍惜同感謝？
我諗佢會感覺到

工作忙？

有啲唔慣

從前共你講 不要分別 不要歸去
明明還流過一點眼淚

為咗上堂前15分鐘先醒
我情願唔要緣份了

牙皮咁乖得唔得架
近排仲有咩興趣

黎緊放4日假

Selena好正

緣份唔係你唔要就唔要

咁只好接受吧（抱

沒追好久 原來放棄了
不過也沒可能一直等
可能這樣也好

近排有冇咩動漫好推介
最近呢幾季嘅新番都冇睇了

只要小妹信念堅定
緣份呢d 難我唔到

已經無人記得黃紅星

矛

原諒左小豬啦

冇得後悔了
我要影衰你

我好感謝佢

雖然我冇睇過呢套
但有時侯回味下舊番真係唔錯

沒有人

有的

今次跪玻璃都搞唔掂

嗨

又差唔多夠鐘瞓

我都好攰

咪以為我睇唔到 你改名轉紅字
跪lego啦你

快d瞓

加油

Pish

跪榴連

跟